好友有咩想同老母麵講

聽日睇升定睇跌

屌你老母

ching你買熊喎

貢品牛黎

條友熊皮牛